支那湖北江西公安互揪笑下好喇，唔好真係咁傻信支那人會反共

六四當日成個支那巨震，支那人個個話支持學生
過咗30年支那人可以掉翻轉幫共產黨洗白六四
李文亮死頭幾日日日話要言論自由
將責任推去派出所就扮盲乜都睇唔到
就連文化大革命死幾千萬人嘅人禍都可以扮唔知
提就話要向前看，連用口屌政府都唔敢
證明支那人就係一個垃圾人種

所以唔好咁傻仔信支那人會真係反共
支那人種奴性帝王基因植根三千年
即使香港有英國人管都洗唔走
更加唔好expect支那人會好過香港人
對一個用口屌政府都唔敢嘅民族去反共?
仲難撚過登陸太陽

只要維尼同支共搵江西公安局一個局長祭旗
再加話訓誡下個公安局
話支那人要團結對抗疫情
加上平時微博洗版笑下美國歐洲咁多人有支那武漢肺炎
各國封城係抄支那做法，支那幫全世界
搞所謂民族自豪感
同引發支那人來自對白人自卑而來嘅虛榮感
支那人的智商係唔會發覺自己報假數，篤少幾十萬
最尾咪又係個個拍手讚維尼，政府好野
信可以靠支那人種突然覺醒去反共?

支那人就係賤，對支那人有期望就係on9

信支那人天真過天真嬌

未到比美帝打果刻，支那仔都唔會反共啦
支那狗只係free rider

警世

朝三暮四不嬲都係支那人特色

要改變對支那人有期望嘅思想
消除內心有大中華膠基因

互揪唔好笑，死曬先好笑

今次都起碼有1000萬人消失

唔係期望佢哋覺醒 但支那亂支共要出多啲力維穩 唔好咩

點解要信佢覺醒
支那人只會為自己利益
可以為自己利益反共

套落香港都得

要警惕自己唔可以對芝麻蓉仁慈

不嬲都係當笑料 當台灣桃色新聞睇下就算
係之前第一波爆個陣 有班友死都話可以煽動 叫人晒時間搵支那網做文宣
同佢地講話無用又唔信 包拗頸

真

係品蔥班友先覺得 中國人仲有得救姐

整唔走種支那人基因

好心班大中華賤種收皮啦

愛支病係絕症囉！！！

AGGER 之前深圳定唔知邊度都反過警車
咪又係乜事都無

呢啲po先係講人話

Twitter啲傻閪真心信支那閪